東網做乜鳩？兩隊FMVP?

你中文拎咩

u

Kobe 成世湖人，強如佢都拎唔到兩隊FMVP
我中文差，對唔住

個記者弱智？
mj 同 kobe 是唔做，唔係做唔到

已del app

其實啲標點符號真係有啲問題

舊燈 尻伯

對唔住！原來東網係岩既！唔記得左kobe曾經係過黃蜂！！我錯！